Full Name : Ngô Anh Cảnh 
MSSV : 1653009
Bài Project 2 : 
Đã hoàn thành các phần vẽ (line, rect,ellip, text) và paint lại các child window. 
Đã hoàn thành Save & Open file.
chưa hoàn thành Edit lại các object.

(*)Khi chọn màu (font) trong hộp thoại Color( Font), Chọn lại type vẽ mới có thể vẽ được.